痴線佬扮地鐵司機偷揸地鐵100次 被捉32次

無被捉

鐵膠

Why don't just hire him?

佢個案底花晒搞到MTA 唔會請佢 其實真係幾慘

pish

Catch me if you can